阿伯唔怕心臟病走去玩仁王[SOSAD]

好少睇阿伯打機,仲要打呢D GAME,仲打得唔差